# アップデート計画

Tungsten の開発は一旦休止します。休止期間は未定です。

## 継続実施

開発状況に関わらず以下の項目を行っていきます。

* 各ライブラリを更新する
* 不具合を修正する
* ソースコードやアプリの構造を整える
* 文書や資料をまとめる
* Tungsten を使う

## そのうち実施

* 初回起動時のプライバシーポリシーの同意ダイアログを表示する（絶対必要！）
* 初回起動時のアクセス許可の同意ダイアログを表示する（絶対必要！）
* TWA アプリ正式版リリースに向けて Lighthouse の Performance 値を改善する（やったほうが良い）
* New file の拡張子（初期値は「.txt」）設定機能を追加する（あったほうが良い）
* Unicode 合字表示の有効・無効（true, false）機能を追加する（なくても良い）
